以後叫林奠做香港市市委書記

大家點睇

推

多謝你幫我推

中聯辦主任先係市委書記

特首只係書記之下嘅市長

SPIN呢個

正解

佢撚係黨委書記
夏寶龍就係
佢係市長咋

叫我?

係市委書記隻狗